寫左首歌比女朋友

beat:

送比我女朋友嘅一首歌

只係Demo 有啲位咬字唔清 同埋mix得唔好

幾好啊 差在調音同收音

多謝你 遲下的起心肝認真做再一次過執 而家都係玩下先

睇黎巴打分左手

巴打加油呀, 下個會更好！

係失而復得 你都要加油呀

你條女咁就比人食左隻

最鐘意埋單